pinterest呢個app係咪冇乜人用？

呢個好似只係集圖平台，我見入面啲人好少出comment，仲分personal account同business account，點用嚟做生意

好似都幾多ig page 係果到偷圖

但pinterest何嘗唔係只係集圖冊，全部source來自各個網頁，然後pin入一塊叫board嘅嘢

設計/裝修/diy方面攞下靈感會用
ig 又冇得search by colour/category
Google image 又冇得”pin”

save圖用

做設計搵concept會用

好多protest poster 一search Hong Kong 已經有

Design 撚必備

從來只係畀人抄橋用嘅platform

外國好多人用

搵圖幾撚方便

超好用

我自己想畫畫或者執屋想拎靈感先會用